［冇圖］dse坐係我前面既女仔

考試之前見到你對我會心既微笑
肉色短裙入面透出既比卡超
我係坐係你後面既人
利申：178既大隻仔

做咩成日望住我

驚已報

屌你老母
擾敵

高抬貴手ching

Push

考考下英文卷一，樓主老母突然裸體沖入禮堂大叫：「屌我啦～屌我啦～」，然後跑走左。果然，成班考生即刻放低手上支筆，狗沖出禮堂圍住樓主老母，情況一發不可收拾，更加發生人踩人事件，考場外突如其來嘅熱鬧，令到啲監考員都把持不住要過埋去圍爐，結果成個考場得返一半考生同一個望到呆撚晒嘅試場主任，好撚尷尬。不過多得樓主，我又少左幾十個對手啦，多謝

我認得你大隻仔，我對住你後面嗰fd打招呼就以為我叫你，仲成日望過黎，仲要望我隻比卡超，再騷擾我就報驚

我都見到樓主老母 考緊果陣我都忍唔住去圍爐

考緊試點影相呀屌你老母

知唔知你隻比卡超好騷擾我呀！八婆！

我都想影 益下巴打
可惜冇辦法

冇圖學人開post
不孝

死毒撚自己出下街大把女望啦

求巴打推俾更多人睇到

通常俾人望
利申：藍絲 比卡超底褲

示意圖

毒撚邊個想望你

唔好正係偷偷地留下負皮啦